講真 空姐呢d質素既女我年中屌唔少

唔好打左飛機當屌左wo

咁你想點

獌狗FF當做左

樓豬呢d FF撚我年中見唔少